[無限之戰前夕]大家點睇12/4 毀滅大作戰 RAMPAGE？

怪獸片，適合一家大細輕鬆睇

娛樂性豐富，無多餘無謂既支線，係怪獸片既佳作